Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 233 我地要撤回 唔係要暫緩

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

首名

猴活 我屌你
搞咩online訂

想請教巴打覺得Advanced suit GG⬆️定Far from home GG⬇️抵入D

隻john weak 真喺越睇越靚

平時已經多壓力 本來玩玩具就係減下壓 點知又係有壓力

總覺得會有隻好想要嘅miss左12點

兩隻都要

留返啦 以後買hottoys唔係咁易嫁啦

正。

係 最驚就係fat thor
好驚miss左 其他訂唔到唔緊要
我屌你老母班報串狗
食飽飯冇屎柯

派Bucky 啪啪啪

我覺得game 個body靚啲

下？

Mark 2 3700長期訓盒有啡盒
抵唔抵？🤔

唔值 完~

Star-Lord 一派彩大量乞衣浦頭

收到哂

潛曬水啦 班垃圾
可能有d訂唔到tim
愈講愈嬲
已經連續miss左2次
好彩gg個次有巴打放比我

遲入坑後追無得講 而家咁樣益炒狗真係

自用，禁到

而家好似炒得仲勁過之前咁
廿幾號都+300
SL呢啲咁嘅平時正常第三日就直入啦

而家咁樣玩登記制炒得仲勁

猴活最希望自己產品唔想殘賣
依家佢成功左啦
我屌佢

前一晚返通宵 起身full晒

爽
sideshow連mk2都比香港人玩到入埋waitlist

其實佢咁樣開法完全冇時間考慮 真係冇乜愛都會走去撳左先

本身諗住自用
之後回血

希望佢今次試水溫，之後可以開耐d
情願佢好似ireserve咁當日名額當日朝早先開，起碼多幾次機會搏
依家starlord比較冷門都2個半鐘無曬，如果之後開scarlet witch，falcon，肥thor都唔知挨唔挨到半個鐘

一次過上20/F拎4盒！好爽

想後追既巴打，最好等埋27號先

開耐d根本唔夠 因為有一班人真係返緊工/其他原因上唔到fb 最好就先網上訂後排隊

拎邊4盒

我上次拎三盒 拎到我成隻狗咁

咩日子

肥Thor 真係好難講

2盒Star war 有車 / 無車 ，PS4 gg ，50 DLC

搏佢訂晒online之後公開訂

所以call gogovan無可能上到巴士

銀包都好爽

依家銀包同你個名一樣

Total用左幾多

加埋尾數咪又係4千 大把人放緊咁上下價

個頭雕係咪完全一樣？

點解咁講 會再開？

大家都唔知 博姐

幫你接2.0

見到有人用iw 鍋物先 換 gg俠 ffh 有少少心動

3673

其實未出rerun之前係咪都差唔多價

Wm mk4? 咁on9? 你唔換我換

我都見到，好似都係琴日既事，不過計返市價其實唔係差唔多咩

係差唔多 不過我覺得wm4 多野玩啲

應該差1-200

WM $2000幾 換gg $1280 ! 基本數學題

Star-Lord 單 換 GG promo單
我補返差價，總之原價換原價

Gg 唔計炒價？

dlc幾多號單

咁計WM 張單$1000 咋喎

3673三盒？

基本數學題

唔止 而家4000以下都有人放

嬲自玩算
不過諗起拎番黎要驗屍就

War machine 1000訂 GG1280訂
咁計係無左280

starlord換ps4gg好唔好

仲未收到SL QR code email 係咩玩法....

尾數

WM依家都+600-700啦

點解仲要柒落去

搵下D垃圾郵件之類有無係到

你唔開盒
我年尾前番黎同你三千五收左佢

拎兩盒都忍唔住揸車去了

拎咩

你唔驚中sad咩

starlord換ps4gg有無巴打換？26號單

都驚嫁其實

即使我信得你過
你拆左盒幫我上幾轉20F
換到無sad
你想收咩價丫

咪玩 兩隻個價差咁遠

Rocket 係咪係獨立出過IW版

我對wm無咩愛 所以無換到

500蚊同人換1280重唔加錢

咁多人起道換換換 證明有幾多人唔係想要都㩒左先
候活好波

點柒法 多數原價都賣得番
老閪都訂左先

想問starlord個email係咪一定要本人親自去

你有冇孖生兄弟？

又有新問題

Yes

我無話唔加錢

廢話

想問有冇師兄知道DM個說明書收咗係邊

可以拎個QR Code 上20樓加左名先

地台下面

因為好多人禁唔到其他
禁呢隻變相有野可以同人講價
利申：自用

諗清楚係咪真係有愛先 全數唔平
當然原價可以去馬

有咩就禁左先 理撚得你
HT屎=錢
變相炒得仲勁
平身唔想訂個D都會禁左先
你見FB好多放個D都係一齊上去拎 睇就知好多都係中學雞

我都係咁話 禁左先 利申對starlord有愛 好彩無高追到 依家平有平玩

我都想追 想問隻野係咪好矮 官網話得29cm 有冇size comparison

依隻野真係少人放 放親都2k以上

Rogue one啲 HT好少見有人放

搵下垃圾郵件 你有無提交成功email？

岩岩度左 連埋啲角 岩岩好30cm

我都未收到
有acknowledgement但收唔到confirmation

想問下Dr.strange 心口粒磁石左右一高一低係咪正常？

炒燶既意思係？

就黎變日經

唔會啦

冇炒個double = 炒燶

cls

你有聽過HT屎會炒濃?
有GA咪DC個批

Sorry 之前無追開post

徵啦

冇人想中sad變日經

ep6 stromtrooper 肯再派未

我想追返Anakin Skywalker

真係追，追darkside定普通?

john wick算唔算炒得起
見好多賣訂價+1000

有冇上過20樓睇過實物想知starload個頭係咪2.0個頭黎？定新頭

算，有電影加成，再加本身高質

拎張starlord單換唔換到iw thanos未可取呢

IW thanos好似已經全派左

real?

普通

thanos單最平都1500

SL單 500加350
點換啊

成班on9 次次想用新開訂 換截左嘅野

講緊差成一半價錢

拎張sl單換唔換到啡未開46呢

自己張單計炒價
人地張單計原價

fb 睇 點玩到咁..

定甩左個磁石咋

之前唔係有廠話會出 biohazard remake 12吋？無曬消息

好心比HT做啦

停屍間

除撚曬d衫
RIP d figure

有講咩? 我要rebecca

打算訂sl果日訂埋cm

可能到時冇得訂

我決定好啦 留2.0再訂埋3.0 到時再砌返自己想要既野

仲等，真心隨時截

我20號訂等埋我

有冇巴打知道全新內戰隊長咩價位左右想後追返隻

50同hulkbuster磁石咁樣3粒擺埋一齊好型

我都甩咗

聽晚訂SL

自動Hologram

有錢人威力

DAMTOYS 出

之前有巴打話係print出黎,唔係拆出嚟

rerun未
驚遲早爆皮爛哂

想知甩到最後會變咩色

Sl訂金係咪500？

係

上20樓換貨係咪可以就咁帶主體上去換都得?

bring all

SL淨係比500訂 唔係比全數?

今年動漫

yes

仲以為係一千

又收到風？

無 吹姐

等佢開scarlet witch 咁多人放 應該係真 同上次starlord一樣

紅眼版

短裙

Fb個班冇腦嫁
睇報消防個單就知

好似cm咁隻手有燈

唔該曬

Group 85 / thanos / ronin / WM 一set +$1500比人秒殺

影到咁大個袋

興奮得滯

HT 我都有，不過未開
等個 display 櫃整好先

一
1/12 可以袋去旅行影下相，
終於買得番呢隻 homemade GG 好開心

買左櫃.....就係墮落既開始..............

其實已經有個櫃，
不過唔夠位要整多個

我都到左人生交差點..........
究竟整唔整多個櫃好.........

我一定要整，買咗套 HOA 7 連冇位擺

你大X鑊

本體要換就咁帶本體ok，跟返預設手型
唔係必要帶曬成盒
你就咁用毛巾包住保護性夠好都得

人地換本體嘅話係唔洗成盒拎上去

有位即整 唔撚好諗
利申：蝸居 冇位整

唔該晒巴打

巴打你嗰櫃係訂造？

講起早排買左隻85黎玩
幾好扭唔肉赤

咩牌子

bandai shf

今日都買左
第一隻shf

Ds係咪唔怕長期夾？

呢邊好似無

唔好拎平時玩HT個標準去玩既
當比D細蚊仔玩既玩具既話感覺幾好
雖然都唔平
但拎黎粗玩狂扭真係正

如果下星期出SW 我可能拎隻ffh gg去換
痴線呢排係咁rerun 隻隻full pay
未出糧個銀包已經見紅 仲諗住旅行前買部相機玩下

想追埋SHF D MK50既件
可以插落去用

真係好核突個比例

好柒貴 完全唔覺得病DIE野係低買

叫左朋友係孤仔幫我訂戰鬥暴龍
三舊水多啲
再差都應該接受到既

Shf又45開始走下波42，43嗰陣都仲可接受，呢隻85隻眼油藍色膠上加膠

原價4百幾都ok, 炒價真係不了

Shf由45開始走下波42，43嗰陣都仲可接受，呢隻85隻眼油藍色膠上加膠

想收隻搖滾蜘蛛都咁難

早幾日都入咗隻任扭唔嬲
但早排入咗隻thanos 發覺好多位都上錯色 要自己改色 望落先順眼d

已經好過官圖 我之前睇官圖 成個感覺真係好似瘦到得排骨咁

動物節黃6加呢隻GG

早幾年米青品散貨買左隻mark2 山口式
又係好好扭
5/600買bandai?
不了

想入43
好似ok

其實SHF 啲IRONMAN幾靚, 45,50,85
HT同SHF我都有儲, SHF全部訂價入抵屌
6吋其實好玩過12吋好多,HT大大舊都係站屍

shf mcu真係唔掂，淨係玩拉打好了
最好笑隻雷神炒到成千蚊 仲要另外比錢買dlc

Shf所有真人樣嘅都垃圾到不行

呢隻派貨市價會唔會直迫46個價

好快就知

係都乜7先啦tw今日會唔會開女巫或者falcon呢

WM mk4真係最型

各位較定鬧鐘啦⏰

好大壓力

巴正你張dlc到底係點單嚟？我7點單唔知有未

今次又係full pay訂？

你指SL既話500訂

我7點10-15分

型閪咩
愈炒愈貴 單一出就秒
訂mk6好過
唔益炒狗

好型關炒狗咩事

唔會,成堆人要訂starlord

咪咁痴線啦
起碼星期五先開新野啦

買唔到型到識飛都冇用

咁我上唔上去拎好呢

ht真蠱惑

你可以試下，因為我噚日拎4隻，因一兩隻好似差半個鐘先派到我，唔知係staff好心定真係派到

今日唔會啦 一陣比d尊貴會員屌要同你d賤民排

太好了

可以rb開多次限量閹割版
例如無真人頭 無發光頭 換地台嘅iron spider

ht 鈕扣電平時巴打去邊買 (521 621 936)

500訂輕鬆仲有子彈淨

忍唔住收左蟻人SET 1400
係咪有d貴

有愛咩都唔係問題

鍾意wasp = 唔貴。唔鍾意 = 貴

收工去訂SL

開what啊

YES , 訂做的

就咁買果D無一款擺得落兩架車

單隻85 出左貨之後 都可唔能止1500

21/6唔知會唔會有新野突襲

唔知個荷蘭頭會唔會有新，已經用左3次

所以比人秒左

咁平？？就咁用黎擺吉盒都正wo

就十二點 , 大家養成左上佢FB F5既習慣未?

今日唔會掛
好似通堂星期五

睇住好啲

Mon實星期三至六應該穩陣

開埋啦唔該

今日點會開新野呀
一陣班尊貴會然又屌呀

spiderman 1000好似係星期三開
整1000隻限量infinity war falcon咪話唔過癮

侯活唔好咁

最好in av3 title , 個盒擺出o黎好睇D.........

Howard: Why not?

作為少數DC玩家 又係時候屌下候活
派輕甲Bat未 派大超未
開Cyborg未 開Shazam未

mk50個盒幾靚

我隻flash都未拎得

咩黎

成個系列個盒擺出o黎係好靚.........

拎貨check真d 好多sad 成件甲車到斜晒

淘寶

燈箱咁好搵,嗱嗱聲派哂
又可以出GG版

thanks

9min

條撚準備

究竟係sw falcon 紅黑gg stealth gg 定乜柒都冇

Drax

乜柒都冇

spiderman

12點 無事

又撚狗

safe?

成班瘋曬

block得你條傻閪！！

安全上疊！ safe!

支持玩單機

將希望放係聽日

網上訂大家幾興奮

日日12點就睇一睇 候活你成功了

一係星期三一係星期六啦

想要黑蜘蛛

咁心急想開新野
你地點等派貨

唔係心急想訂新野,而係驚一無mon到post幾分鐘就訂唔到

spiderman 3 tobey果隻黑蛛幾正喎講開
佢唔係滴膠可以扭得幾好睇又唔驚起曬摺

猴活又歧視力架！！！！

要入齊！差紅黑同全黑gg

好在無 岩岩仲忙緊 無時間用手機

嚇撚死 一睇多左兩頁 以為又上網開新野

日日mon post橙過返工
我屌

依加肯定過左登記個period冇得上去排隊訂未？

應該就無，類似mark7咁

冇人知
唉 好辛苦 好驚自己miss左
咁樣玩玩具 日日提自己12點要開fb 提心吊膽

如果冇真係食屎 Starlord個日我都係咁岩搭緊車先見到 一個唔覺意做野忙少少真係收皮 同埋實有一堆為左賺錢 禁撚左先 最後又唔要 比我排樓梯呀候活！！！

網上訂啦，開心啦

屌之前正常四五日後咪又係直入
依家仲搞到綁死一定要嗰日去

你有眼見 fb大把中學雞放單
見有錢賺 屎都禁左先

好撚辛苦 睇唔到其他野完全 全部谷都係放單

都唔知係咪見熱潮開始降溫就轉玩online訂饑餓行銷

徇眾要求

上網訂好呀 唔洗排隊 唔洗見到大媽 唔洗見到蝻 我屌你老母

唔洗見到張單添

其實訂個時SO 一SO HKID卡已經KO蝻同大陸仔
係要屎忽痕搞網上訂 我屌

正常平民首日三四日後去咪又係唔使排
講到好似日日都要排咁

報串班友想又唔排又想快D訂心態
鬼唔望佢下次上網禁唔到班HIHI

除左訂85個日撞正開隊長同BW 同個日拎貨唔撚分隊 我都未試過排多過一個鐘 玩家有咩所謂首唔首日 有得玩就得 最多遲d拎 依加拎都唔洗拎

依家一miss咗隨時冇得玩

都係巴打你心水清

即時比錢 再上門市對身分證拎單 到少冇左一批新中學雞炒家

新訂都要追炒
真係痴撚線

增加預訂人數下話一陣真係咁多人去訂 個廠負唔負荷到個生產量先得架
網上即時付款,又要搞個系統
猴活彩你都傻

依家咪對身分證對名打落單

有冇買mk50 set2
見到幾吸引
連埋副廠武器包
shf我係得mk50同85覺得幾好

但係㩒野唔洗錢 大把人㩒完等有人收單先上去比錢

㩒個時比左錢先 成本高左佢地9登記個時都會唸過 唔會係咪都㩒左先

所以咪炒起曬

炒家大把資本，無得同佢地鬥

mk50 set2 訂價幾錢
見而家個個賣9百幾
諗緊

到時整左就會多左人問個問題 就係點解比唔到錢架

嘩搞網上係咩心態
網上 開一日就完
排隊 起碼一星期 由1300玩到1930都有
呢樣野都完勝啦

想玩1/12 ironman推薦comicave，合金比例高

到時冇信用卡既人又屌

Howard:

或者話 中學雞冇卡 即係冇得玩

做咩呀 歧視中學生呀？冇卡唔比玩HT呀！

中學雞要食炒
炒家又WIN

中學雞先有附屬卡呀
咪睇少中學雞既消費能力

Starlord開左幾耐先爆quota？假設佢以後都淨係網上登記 其實如果開足一日咁 有冇得諗

12點開始去到2點半左右

app台肺ching課得最勁個班不嬲都係中學雞同失業撚，香港地正正經經打份工先係最窮個班呀陰公。

開足一日個產量多到爆
猴活又話數量多好難控制品質 出件垃圾出黎俾人屌

咁叉多人排隊既

2粒半鐘
開足一日俾人揀預定時間訂貨,你想個訂貨日期有幾長

1年oj

猴活唔要見到d產品賤賣架

2023拎貨 oj?

應該係ht自己帶頭歧視先，佢個網好似有句寫住產品不適合14定16歲以下小童，不接受佢地登記訂

再係咁 次次開新訂都要谷食炒
棄抗算 玩玩具係求開心
而唔係受氣 真係反智

咁係因為有啲部件細所以咪有年齡限制姐

嗰推弱智，根本無用腦諗野！

有人屌排餐死果時都係咁講

根據玩具安全條例，產品不適合兒童使用，故不接受14歲或以下人仕登記

個D屌係根本想食免費午餐 又唔想排又想訂
依家ONLINE 係連車尾燈都見唔到

oj，now mo 錢

依家7仔周街都有卡賣啦

限死訂貨時間又係好煩 動物節咩依加

咪有

唔好傻啦 而家有Tap and go
唔洗18都用到

但可以set block 左呢類卡其實

Exact7ly 我訂到都係咁諗

20分鐘訂完

屌 唔記得左有tap and go

一開訂個兩三個鐘miss咗就送錢比炒家
你普通打工仔根本唔會夠玩具店老闆同職業炒家mon fb勁

究竟班中學雞邊度有咁多錢
當年我中學都係係屋企打飛機玩下巨商姐

職業：兒子

見到Evabb
佢仲大大聲叫指令
好型

屌你 人地有daddy大水喉

個陣拎三舊幾水走去買點 已經係成副身家

早排先放左巨商ac

我食完個晏都無哂錢啦
仲話買點 我淨係記得巨商我係有賣錢

私服？

有冇訂緊嘅巴打問下之後會唔會開放walk-in

玩好玩特擊啦 玩殘班HIHI

台服

好期待動漫節

而家中學雞d七十後父母食正港英香港起飛等人用時期，大多數都中層高職位，閪閪地都有舊制公務員做
呢班人d仔女窮極有限啦

吓

現時點可能有既，你睇下facebook y拍果d。淘佬算啦。剛出果時480人仔，而加應該炒起左小小

ht mk7派貨之後應該會放左呢隻

認真，我有幾個朋友係做護士，一個大學宿舍同學去做醫生，各位巴打記得記得如果有任何事，你明白嘅，一定唔好去公立醫院。

留返條命先至做到世界冠軍，先至可以繼續玩玩具。

B tw，想問武器包依家開咗幾多號？

暫時得 6仔 pizza gg

暫時吾洗排隊

上去都無野好訂

想出便服SW

全部自創玩具

Sw出幾多隻入幾多隻

比你個電話同EMAIL EVA問佢仲有乜可以訂，之後盡訂

推下Starlord先

唔知點解睇啲開箱片同相
都覺得SW唔係好似

出old boy SW

冇乜愛
但訂左先算

老老實實，睇個頭雕有D似後生HAN SOLO

以前Hottoys 女角不嬲都唔似
但近期個啲都好似有改善
如果係新頭

出埋mantis唔該

派燈箱
Flash全派

mantis喺黑鏡果集
同場有Falcon

FLASH咁少人訂咩?
咁我隻CM咪

兩轉就全派

cm似

個集好Gay

應該要搵佢做後生版Han solo

好耐冇派過50

啲sex scene睇到好不安

我要gg 同dlc

有無巴打知燈箱派到幾號

睇到硬左

完全唔似

今年出果幾隻女角都似，唔知係咪因為無做值髮用左膠髮/無頭髮
但睇返sl個情況，sw應該都係newly painted唔係newly developed
想要似嘅膠髮sw新頭

個串串地個feel有d似

我飛撚曬 睇唔到落去

成日型 撚住佢地搞緊gay

放工就排到十樓

唔使型住 事實上佢地的確搞緊gay

我寧願排隊，起碼肯排就一定有。online 訂真係好快冇隻Star Lord 我都係咁岩得閒先訂到，如果有野做就gg

派貨未

終於收到隻全新未開啡盒 mark5

希望唔好再夾硬拍依啲戲(雖然真係唔拍落去
樣唔似真係睇到好尷尬 重要扮得唔似

燈箱全派？

其實依集好難介定佢地係咪真係gay
特別係落雨個幕

Falcon SW Hulk 愛國WM

差呢幾隻就收工

點都有啲㗎啦

6300?

未

就算出都唔代表你買到 除左你係會員

屌佢老味 會員玩撚哂啦 又唔撚係肯買就做到會員 又要配合天時地利人和 hottoy不如轉做private club專做會員生意算啦

實好多專貴嘅會員負皮我

以為你黎者

唔會啦
我係尋日見到時已經一堆人衝左,本身都有d心動想衝

但係mantis
不過我都扯唔起 就好似交友app我成日型住對面係連登仔 所以不了

63全新 有啡
好小見

覺得呢個look麻麻

屌候活 200萬人求派WM4

派到21號

只睇Pom

算啦 我個隻都係咁 睇開d 拎上去換都係一樣

我覺得OK喎

排返隊呀屌你老母！

因為新手驚收野中伏想問價錢大約幾多如果全新
Iron spider
Spider man homecoming (唔係自制）
Spider-Man homecoming (自制）
PS4 spider man
Deadpool2.0
唔該曬巴打

下次我又抽

想自己油返黑佢

我用GG far from home單換war machine mark4 普通單
係咪應該狗衝

bw

唔知價唔好學人做炒狗啦

EG BW真心靚

我見到有人po

1.0唔差 不過面開可以再好d

avg3個辦 頭髪勁mk

差兩個字

EG BW個版真心靚

$100

收到，出緊太空卡去緊

但個啲cut單冇仇報喎
不如貴啲淘佬訂 至少實有

想問上secret base 換sad, 個staff 係咪一定只比一隻你去揀換唔換？

成隻換好似最多開兩隻，但聽聞係靚女會著數d

我就冇起呢啲訂過 但呢啲細鋪出貨炒得高實cut你單自己炒
你睇MB......

成個facebook都係SL賣單打擊炒家成功左未

玩家炒，同炒家炒既分別

打擊左大炒家，多左好多回血型炒家

個價有無分別

係回血型真玩家

有，好多+300甚至+250
如果統一係炒狗放，+500已經最平
利申9up

自己個名個張單就自玩，啊哥家姐個名張單就回血，隻hottoys即刻半價

以前只係炒頭幾日啲單
而家

一網上登記d玩家都炒埋一份
睇吓FFH GG同IW starlord

根本本末倒置
同777一撚樣

德哥

怪唔知hottoys冇心機開鋼骨

多左散炒家 以前係有組織咁炒

好在85個時唔係玩網上 唔係而家張單炒至上5k都似

點都mk5價啦，咁多野玩

柒婆講完等於無講

隻肥雷一定一個鐘內full

樂觀

Dc野
你睇aquaman 開左成3，4個月

燈箱派到4月21？

係 好多人都係禁左先
理得係咪自用
變相想訂個d訂唔到
依家風氣？係猴活想見到？
如果係咁同777有咩分別

Fat thor諗住食炒
返工根本訂唔到
屌佢老母
愈講愈火

侯活：冇計啦，啲人又投訴要搞網上，又報埋消防

希望上次rb開訂手套同gg係用嚟test流量 為之後walkin訂做準備

上yahoo拍賣睇下

多得班偽善撚為班牙婆著想啦

唔撚訂咪唔使出血囉，
成撚日咩回血放單

拎SL單換PS4GG單

唔會排到

就算係
都係真係少人訂嗰啲先會擺喺嗰度
最多用嚟取代TH嗰個位

你睇住
你估網上訂嗰啲冇阿婆

如果開Cyborg 計埋外國玩家應該唔會蝕 但而家賺少d 候活都唔想做啦

大炒家應該收定id卡同電話
雙贏

而加開野就係鬼

唔知flash做唔做到rebel base死貨之王地位

其實隻野幾好 可動好高 係QC差左d

我諗flash唯一用途就係D閃電特效裝落雷神到

冇真人頭差好遠
雖然我冇flash

War Machine Mark4隻紅燒雞脾都幾柒
好似普通版個座重靚

會場版隊長隻outrider既紅燒版

拎走張卡紙同隻outrider咪得

對準炒家，唔好針對牙婆ok?

應該挑戰唔到死貨王quick silver

開完箱 睇個暫時發現唔到有問題

對準政府唔好針對警察ok？

梗係唔得啦屌你 自己貪果小小錢走去排隊
可憐人必有可恨之處

所以咪話叫開online個班hihi食屎大
而ht屎真係咁做
On9

online訂根本炒家玩撚曬
日日唔洗做 mon完幾時開訂都得

號召萬人上街包圍信和20樓 要求取消網上預訂

EVA一陣間SOLO清場

可能過多排開埋排隊
會員
Online
排隊
3樣黎減低人流

冇用嫁 同777一撚樣
絕望同失望

lm睇到時又嘈邊個玩先邊個付出得多既問題

會員優先無得講喇

Online 咁人地mon post係人地叻仔

開埋排隊比你唔洗食炒 用多少少時間都好公平啊

但如果唔開排隊就...

其實只要開放後期walkin訂 就成件事變哂徳政
上網搶到就玩先 搶唔到就後期玩 又唔洗食炒又唔洗搞到啊婆焗親

局長，a1兵都係

下星期就知開唔開排隊

咁睇猴活做法
睇下會唔會聆聽我地意見
如果冇就棄抗算
根本冇時間日日mon post
煩小一樣野仲開心

咁同之前有撚分別 walkin 第一日一定排到落10樓

收工訂sl

有唔同 有D ONLINE訂左
除非佢又訂多次啦

第十幾日單仲同你排到10樓？

個頭有黑點係咪中sad
定墨黎

黑頭黎

每日可以解決600到700人次 10日再打返個折都訂左5000左右啦
少左5000人訂再減埋啲會員應該唔洗點排啦排

[member]依家直入定要排/member]

Starlord重未收到email

依家仲直入，夜d應該15-16樓啦

夜D G樓到啦

講左Sl係$1000定$500訂未？

Full pay

網上訂左咁多 開排隊就算有炒狗黨頂盡未比佢一兩日玩完

中左sad 上廿樓換啦

真心？

2020定2021拎？

2046

真心

追post啦！！屌你老母！！講撚左咁多個post都成條豬閪咁伸手問問問！！！

希望香港會有L文🇭🇰

幾多錢都好啦，有心訂，幾多都要俾，官網有，打電話又得，google又得

唔洗比錢訂

Hottoy比訂你

btw想買一個hoa黎擺iron gg suit

姐係無

你指圓形果個？

算數la 呢d都唔係真玩家 都廢事理 講真你打開個fb都見一大堆洗板幾多+幾多

收工去緊訂sl你問我答

等巴打報告下排隊情況

Sorry啊
真玩家收到email 又無睇開買賣post
見上次fb個post同email都無講幾錢訂 吹開水咪順便問下囉

演員sad咗都係sad

呢樣我又撐你，有乜理由幾錢訂呢d基本資料都唔講，要人估咩

唔係中間個到wo，係紅圈個到
我就係睇官圖，同睇片都唔多覺
先問下

我都去緊

截訂都唔係facebook講聲又係on9

直入

睇戲果時已經見到有 好”銀”眼 hottyos完美還完

訂完

隻PS4 gg炒到用電影版gg換唔到

冇1.0，2.0 入呢隻red team 叫齊腳

Full pay單換到500蚊嘅

Full pay單換到500蚊單嘅

落左英文名 無用全名 唔俾訂

WHERE??

其實係
返工成撚日聽電話就係問埋d 廢話
明明網上有晒

hottoys 截左直接 fb 出 post 官方update 就得
咁易都唔搞 仲要員工聽埋無聊電話

咁白痴係人都幫唔到你

柒撚左

訂兩隻
一隻全名 一隻英文名囉

訂左一次only

呢個真係你自己戇鳩

我都認 第一次網上訂 無睇

但點解你會諗到打英文名咁搞笑
完全唔明係咩邏輯

我都唔知 自膠

姓+英文名 ?

人地寫明 身份證.....
當買教訓

應該係Chan Peter咁

但係身份証係
chan dai man ?

一定係啦

姐係點 PETER MAN 咁樣?

咁樣訂唔到真係慘

真係柒到盡頭

正路唔俾
如果唔係又玩分身

唔係講笑
返工要接觸好多人寫自己身份證上既英文全名
大約有2成人 讀完大學 都可以寫錯

屌睇得多好煩，d死炒狗，炒就炒啦你都夠膽將個價標到咁高咪認囉

係到寫埋曬乜回血呀，係到解釋點讓愛，咩入左之後plan點點點，睇見都想笑

好似mk 46, 47果d又二手又少咁幾樣都夠膽死mark高原價幾倍仲係到扮割愛真係on9到震

我上次訂FFH GG都同你情況一樣，都訂到
但前提係事先打左去RB講返同對資料

shit

正中個粒就知不嬲都有
唔知原來右上都有

當拎個經驗，我果時都係太心急打錯
收到email即刻打去佢比訂
到訂果日佢問我d資料，搞左5分鐘之後訂到

請注意：
本人放為全新HotToys Mark47，但不包括（Tony真人頭雕丶頸圈丶眼鏡及空頭盔）其他全齊。
如有師兄唔清楚其他配件可自行上網查閱
睇人放野睇到懷疑人生

留言話係 現場開 取走配件

炒貴600內我都接受到
但炒撚到咁真係on9

多謝巴打提醒 當省左千幾蚊

睇到我黑人問號 人地問佢仲要串77咁答番人

MARK50 派多水好無

我上次都係咁打 但照訂到

訂完
今次先留意到Display隻CM係用EG底座仲有自己標誌

SL 加三百都好似好難走
d 炒狗乞衣收檔

屌 而家起觀塘9衝過旺角 希望趕到8點前到

訂完直入，不過入面排但都好快

吹住冷氣等

直入排3 4個左右，部電視都未播完d相就到
見到hawkeye，bw，nebula，wm6，tony仲show緊相應該未截，想要嘅依家可以直入訂唔好益炒狗

原來炒狗賺少d都叫收檔

都要ONLINE登記到先得嫁

之前50出rerun,由4千8跌到4千2，d人已經好開心，話蝕死炒家，心諗

慘在佢電視show埋starlord

又唔係end game個頭訂多隻拉

Marvel ATM訂starlord都有95折
正價Markup50蚊
最後平21蚊

精神勝利法

一日呢到有人玩 d炒家都唔會死架 算啦

正有此意

咩事

認真我幾中意CM，再出會再訂

送隻無限手套做配件 但係比85用

john wick中sad貨
手槍盒花咗小小 雖然唔係好明顯

其實我幾鍾意個演員
特別係金剛入面佢真係好靚
但一去到CM唔知做乜撚野事再加埋一大堆女權既發言人令我慢慢討厭佢

咁85配件出乜

唔會咁賤啊

我拆開戰損甲 手套 盾 劍比咁多隻新野做配件,等你地訂齊咁多隻先有一套DLC

Cm頭雕

係都唔奇你睇SL 50DLC

我返宜冇咩留意佢真人做過咩，不過幾中意佢做戲，佢做CM我覺得佢做得幾好

好多人 20樓條蛇餅長左一倍

師兄黑色高達衫？見有位師兄又係咁唔比訂

高達衫

我寧願平d放比個易交收既 都唔想差幾舊放比d麻煩撚 特登出泥交收已經煩 重要等你

我明你心情，我都試過，d女真係比d男人縱懷曬
交收都要男人就曬女人

半個鐘搞掂 mk50問左重係5月8

如果我放野都係平 d 約屋企附近
FB 太多閪人

我都試過 約左時間可以遲成粒鐘 真係燥

暫時好好彩都未遇過太衰既 最憎就係驗屍官

我每次交收都check唔夠20秒
望一望個賣家既眼神 唔鬼鼠既話就話「我信你啦，返去先慢慢check，唔該晒」

暫時都未中過伏

我都係 開泥望一望 齊件 OK 比錢

之前見巴打share過呢張 想請問下有冇巴打知道邊度有得買

19:30上去都要排半粒，仲要拎貨訂貨同一條隊

問左staff，佢地都唔知會唔會開walkin，睇黎唔會既機會大啲

棄得抗了
唔想次次食炒

如果真係唔開就抵鬧

你個名。

呢隻又係抵抵地 有HT嗰隻7成

除左開會員又咁好采做到 唔係實退坑
日日mon post好撚大壓力

唔想做狗比人撚
依家係連入場資格都冇
叫我地依D打工仔點玩
野野食炒 個到都夠買到隻
佢依家咁樣搞ONLINE支持買家做炒狗
棄抗做番人都好過做狗 返工已經大壓力
仲煩埋MON POST訂玩具

早年幾見佢啲片瘦晒都知應該係有病

睇下on9男開 darth maul先 利申好眼訓

如果真係唔開WALKIN
想睇下FB班撚樣點

個個係留係訓覺之前睇
你太早睇啦 CHING

候活同員工係咪有mon po？比返條後樓梯我排呀屌你老母

岩岩都見到有人話今日唔洗排重正過VIP 唔撚知咩邏輯

FB就有 LIHKG未必有
想講多次 嫌煩都講多次報消防個班我屌你老母

有無師兄係淘佬訂過可以自定size嘅display box?

之前仲有班人話上網好 好條毛咩
上網2小時ko哂所有位
排隊我一日起碼都有6-8個小時俾我訂 仲要大多數都半個月左右
諗都諗到邊樣好啦屌

話搞ONLINE個班友冇腦

其實平時起碼開一個月 月中都直入到 依加？12點開 你6點收工都見唔到車尾

唉 唔想再提
愈提愈SAD
放食晏已經冇撚曬 上個2次
啦啦聲出埋肥THOR 食埋炒
之後棄抗收工

sl好似好多人唔止一張單

唔出奇 咁多MON POST炒狗

on9

唔撚好提 比我排返隊啦屌 我寧願熱幾個鐘 都唔想成日食炒

個post終於正常返 之前一日兩三個 追唔切

最大問題係之前可以慢慢諗
想訂先去

而家迫你幾分鐘內做決定

我 上網 或者 排隊都ok

訂 唔訂 即刻諗 唔準商量

連有咩配件都冇時間睇啊

大把人有理無理禁左先

㩒左先慢慢睇啦

睇埋配件諗兩諗
隨時next time baby

所以咪重多人爭 咁叫對付炒家？對你老母 可能大炒冇咁易訂到 但係多撚左好多撚多小炒

禁左可以唔要。唔禁咩都冇

ONLINE:要短時間決定訂唔訂 仲要未必知成唔成功 仲等佢SD QRCODE
排隊:排隊係辛苦同熱小小 排隊100%訂到 仲要唔洗食炒
而有班(炒)玩家 理西隻野係咪自用先 老西都禁左先

扮玩炒家

同埋FB個邊都冇咩點屌 睇黎佢地好樂意食炒
係得地圍燼係到屌

都出左咁HI多年仲唔改下訂野制度

你試下開女巫falcon或者rerun下im睇下你要追幾多個

FB有人話過架嗎 有得炒我就係炒家 冇得炒我就係玩家

依家求仁得仁
訂唔到嘅都唔敢出聲啦

呢排成日係cc台推post, 好少入黎

已經唔係後追 真係無諗過要一張唔洗食炒既單都咁難

唔知真定假 信住3成好
以上幾次係幾準

係就好，我全pass慳返

淨係對隻im在dd興趣

pass +1

All Pass

得gg想要

85配件包點睇

我返而對Stan lee有興趣 不過都唔到我買

我屌死佢呀
二千六冇嘢玩仲要加錢買一堆膠配件

公佈左跟機咩配件先啦屌你HT

之前訂左隻副廠出既Stan Lee重未有得拎

MK50

其實都好明顯知道係跟咩

直覺覺得會rerun46/47

冇可能啦
有新緊係出新
猴活都講左唔想做殘自己PRODUCT

Mk50 DLC排到幾號？

再爆D 之前大陸仔傳 MK85 2.0
真係好想到時有咩反應 各位CHING

你地成日講副廠係講緊邊啲？

炒價上到成萬。。。再出都唔殘得幾多

佢玩上網訂 4寶反而有機會訂到 上年要通頂排街

你明唔明 猴活就係想個價愈高愈好

得500個名額喎
又玩超級機械人大戰？

每款500?

動物唔洗諗 一定係機械人大戰

請問有無人今日收工去訂sl? 仲係咪好多人

打BOT戰/同南亞狗排

諗起都興奮
因為根本係買唔到

先唔理真唔真，哩4隻淨係對stanlee有興趣

直入，20樓入面排

但係條龍長左一倍 差不多全間鋪都係排隊位
但半個鐘搞掂

其實Cody賣1490有咁多件真心抵玩
iw bucky都係1490，但得一把槍
不過真係好睇你係咪sw fans

冇星戰就知係假啦

可能6寶呢

估一定有CA同IM

想要game gg其他無興趣

又黎競猜邊6寶
不過我覺得唔止6寶
制服應該出幾隻 fat thor 親生仔2個位
Dc?

所以cody係值得訂，我都有訂

邊有咁細

但係星戰出喺ht有個缺點
就係佢一定跟住mms依條line去出
變相好多款都無得出 好可惜
打個比喻 如果你想rex襯cody
變相你要入rex
希望喉活會打破依個框框

仆街 未訂 感覺就截

好似開左4個月
不過就算截左，原價都實收到既

巴打一生平安 其實我仲想問件披風可以邊度買?

但個人設會好唔夾

應該好少人放 好似白兵咁

dx ep6白兵我想收多張都冇
主要我唔想食炒

依點就係電影同動畫個分別
所以星戰前傳 可以出ge款真係唔多

問車巴放唔放

cody個body應該係新白兵果種？

咁我講吓姐，同一款買兩隻好誇張
一隻夠

無留意開body係邊種

Two face正喎！希望係1/6，之前出未入坑，舊版亦唔靚

襯返之前兩隻出1/4

1/4 不了

幾CM?

冇乜可能啦，上年傳過護士小丑添

咁又係 星戰咁多款兵 款款買一隻都無位擺
黎緊ep9又話有紅兵 噴射兵重未計前傳個啲

想要紅兵，但係要係ep6果種
ep8果種我一般般

想問下依個brand係咪hottoys 既老翻？

咪用左rex做例

唔該巴打

黑帝派貨個期都重有人放
依家完全無人放

依隻就算出2.0都唔似會擺係四寶

想入箱仲要好睇你預50cm走唔甩

希望出ep3 emperor果陣會再出
我自己鐘意紅兵多過白兵其實

我諗佢係唔明咩係mms 我理解係movie series?

又有藉口rerun

屌 岩岩屎忽痕收埋張Wasp

stromtrooper 都係隔左一段時間再出，仲整靚左
所以紅兵重出都唔係無可能

見日本官網寫MMS款movie masterpiece
VGM款就video game masterpiece

原價?

真係好屎忽痕下

本身有antman？

有

葡萄

好撚痕呀真係 除左炒到最癲個兩隻Falcon SW想追 其他暫時都買齊單 淨係等派貨 等到我悶

Ching你就好 收左好耐 +400先收到兩張

Star-lord係咪無人好 眼見好多都係+400左右

未上套戲之前有人900放兩張比我 我個陣冇諗過收Wasp 冇要到

但熱門野依然好貴

究竟保養換貨時係咪sad鬥sad, 會唔會咁好死開盒新嚟換

屌 今日終於拎左燈箱 而家撚緊一路諗起上兩個post有巴打話有光點sad

Mark 5,6 好似上左神枱咁

上咗都見過吓原價 諗下諗下就越嚟越貴

4，5，6，46，47
唔知點解2都咁貴

wasp上個月都仲有原價，但今個月無la

有冇邊個啲開箱片齊啲又好睇

On男 失眠首選

唔托住或者夾住有時驚唔小心撞到個櫃佢成隻跌低
一跌花塊面真係心撚痛

香港好似得返On男
toystv而家極少hottoys
外國就睇開justin's collection

睇完套戲同希慎展隻antman 即刻1150收左set，依家睇睇下見shf3百幾想買埋返黎扮縮細，但隻wasp 要6百幾情願用黎訂多隻hottoys

我都1150收左一對，頭幾日單

本身我諗住收Wasp配件個隻細粒版算 諗諗下 算 成隻收左再決定

之前好似聽人講過
20樓定東京熱好似有逗袋地台買
想去整返幾個
有無巴打買過？

我收極都收唔到 想收1set

4好似都無咩點升
5 6 46 47
真係好誇張

佢啲片都幾悶真係 大陸台灣既都冇咩所謂
外國既之前睇過有個教埋你擺pose

1300-1400實收到，不過睇你會唔會食炒既姐

我上fb谷睇2.0呢兩日2千尾都有交易，3.0成2021年先有，而家都幾難話炒到好高
又唔係iron man個d有die hard fans護航

大陸台灣嗰d多數唔係隻隻款都有開

放心我啱啱已經跌到塊面罩飛咗出咗出嚟好彩乜事都無嚇到嗰心離一離

有個肥仔大佬陸都好多HOT TOYS開箱
可以睇睇..

4我見上到6800

20樓好似有現

沒錯 sad換sad

你個箱長闊高幾CM?

個隻應該黃臂本身個價都唔平

on9男我真係情願唔睇，好好地一隻咁靚既figure可以比佢介紹到咁平平無奇甚至悶
我係hottoys實禁止佢出片

其實toyav係幾好睇

兩隻紅衛兵加一隻黑帝
咁就差唔多5k

咁抵屌

其實starwar果重素體，隻手可以舉到幾高？
見只可以膀頭前後郁，隻手好實好似舉唔起咁

無啦啦做咩鬧人

可以咁講
好難明咩

toystv幾好睇，成班大細佬係度玩玩具咁，又多玩具知識學
diecast iron man mk4,5,6佢地拍得好毒

on9男將一隻figure介紹到一無是處咁唯一優點係訓唔著睇佢片好過食咩安眠食品

5k都ok，始於黑帝個角色喺前傳好重要
二揀一
2白兵+vader
2紅兵+黑帝
我會揀後者

2都冇乜點升

我愛你

新POST

Mark4黃臂我都好想入 但六千幾真係諗諗 同埋好驚呢d有咩問題冇晒保養真係仆街

1001

on男把聲真係唔多適合拍片
太沉，再加佢每次d對白都差唔多

已經算好有禮貌